eason都失守, 仲有邊個香港人回憶頂得住

古天樂頂住 年尾仲要睇尋秦記

GEM 真手足

無踩過香港人 今次亦無割

如果gem 係鳩嗌, eason 應該都係鳩嗌王

根本一早失守 奶人仔 上埋春晚 唔明有咩黃

賺錢 仲有得兜
今次真係表態

全部藍既公司
幾時到佢地有SAY
叫佢地賠錢同公司解約再企出黎難度好大

如果咩都係公司問題, 咁無邊個歌手係奶共

證明死人才是靠得住的

六四當無事發生既張國榮哥哥is the best

泛粉果種包容真係世界第一

死左嗰啲
家駒 哥哥 梅姐 羅文一定黃

宜家得VIU呢批可以勇少少

梅姐起碼有hocc 繼承
家駒d 西闊天空兄弟

孔民安

VIU呢批仲好新, 唔算香港人回憶la

講到好似Eason有得揀咁

41, 開始戀愛

你諗清楚先好講wo

命太長都唔係好事如果嗰陣係成隊
而家我地j 出血都似

佢地公司都係想佢地食黃絲呢批後生仔市場
路線都唔同

係咁講gem都係賺錢 都係冇表態 冇做護旗手 咁係咪gem都係黃？

睇下幾時又有燒CD

浮誇：勁
Ainy：嘈

唔做歌手移民去做水電係基本啦
我地連登仔其實好易氹，你肯走我地實放過你

gem = 真小人
eason = 偽君子, 終於露底

好彩聽開翻版

阿冰今次心水ching

LMF

一早上撚咗強國好聲音啦
果時好多護旗手咋嘛

羅文係愛國大中華膠喎

藝人支持種族滅絕
鬼二二：佢都係被逼無奈

郁民都愛國反共 (曾經)

吳孟達

Eason黃唔黃我唔知，但出聲明佢一定無得揀。

達叔批死左la

暴龍哥

仲有tommy

民智未開嘛你睇08北京奧運高登仔

聲沙甩咀 發唔到聲就有佢份 即時諗起當年dl佢DUO 無撚哂聲 ， 跟住情緒病發作不滿觀眾 單單打打 開聲屌
頒獎禮 長期黑面 個閪樣
仲有 Wtever!

冇得揀嘅意思係唔出下一秒就死係咪

套三分鐘先生笑到我仆街

無得揀咪係fb岀番個真係自己嘅聲明囉

煲底約定重遇

失手咗好耐啦 次次扮睇唔到咋

無錯, 呢個po 有更多料爆

正式宣佈, 陳奕迅 (Eason) 唱歌好難聽, 鳩嗌高音, 成日wo wo ya ya

師兄好醒

而家睇返，一早死咗係幸運嘅
後人諗佢地係咩立場
其實都只係一廂情願

大陸個班偽人違約金賠好少？個個好似話解就解約

睇啲post真係笑到仆街，自己沒睇開/撐開嘅人奶共就屌到佢哋仆街十惡不赦，到自己撐開/睇開嘅人奶共就幫佢搵籍口話公司要求沒得唔跟。

到搵唔到藉口就話係童年回憶唔可以反

見到人屌自己鐘意嘅人就話佢以前做過幾多野/帶俾我哋幾多回憶，去到其他沒睇開嘅就集中講佢有幾奶共，所以呢班人點講都係佢哋贏

係呀，達哥都帶俾我好多回憶㗎，所以我返去睇佢啦，屌你老母成班雙重標準

事實上而家強國擺明下令要呢d代言名人出聲明

好玩唔玩無啦啦想衝出嚟俾人屌咩

反而覺得周柏豪呢d講埋出口先最嘔心
不過我都放棄咗eason啦

辱華大罪過違約
唔洗賠
應該外國勢力夾返一百幾十億賠返比中國

唔表態點賺錢你睇下apple tsla

香港60-90年代最好
贏哂所有野, 之後死

咁係明落支那面姐
就係唔敢得罪支那先出聲明

失望係失望
但事實真係冇人知如果企硬唔簽聲明有咩後果
不過算啦 點兜都兜唔得幾多事實佢真係無咩嘢係令人同情到佢，純粹覺得唔會好人好者衝出嚟簽解約咁on鳩

屌那星

Tommy !

何事我會妒忌我會擔心

總之一定唔關佢個人事啦

洗乜煩
標籤曬班屌陳奕迅嘅人係cctoy黃衛兵咪萬事OK

連登仔雙重標準嘅程度真係令人好嘔心
一個周星馳
一個單春

今次真係大巴車醒連仔
要黃根本好多野唔洗睇

自己聽開嘅唔計

天佑、Tommy

根本奶撚晒中國袋底都唔撚洗驚你班香港人
出埋po 做埋護旗手都係咁話
就算事實擺係眼前都好
一樣有一班人 帶住千種百種理由出黎護航
同班支那仔差唔多 口講抵制nike
返到屋企就繼續上online store爆買

呢單嘢最睇得出就係為咗幫單春兜啲人可以去到幾盡

單春不嬲串柒柒 幾有才華唱歌拍戲都好
不可一世 人品差 就會乞人憎 係正常

講清楚係徐天佑
況天佑支持國安法

無聽開既就踩撚到地底泥
一燒到去自己嗰邊就 我睇唔到 乜都唔知

樓主點睇我呢招妙計？

達明一派

回塘禿頭單春肥佬？

唔洗標籤已經係

仲幫佢兜
啱呀 全部都唔想奶 全部都好委屈

gem老師個微博反而冇表態

香港人咪又唔會道歉

屈佢奶共咁多年

個po前面一堆冇得揀又盛，出埋聲明都可以話唔一定係藍。咁777大波驊都冇得揀啦，係咪又有藉口話人定唔係藍

我哋E神fans就快反cup

Stephy

杜琪峯，洪金寶，周潤發，黃秋生，郭富城

死左嘅咪頂到，哥哥同梅姐

你班友好似啱啱出嚟咁，不嬲奶架啦

今次駁唔到你了

之前eason都擺到明係奶㗎啦
上曬大陸做節目又盛
係啲連登死忠不停護航唔肯認
到而家都仲要兜
盲撐到
其他藝人做少少就俾人屌到上天花板
大佬呀使唔使咁雙重標準呀

鄧麗欣

有tommy

真，呢幾個開埋聲黃到金，反而單春出晒聲明都唔可以當藍，個標準闊過紅海

佢地死左既好處係 我地可以ff ff佢黃就黃

林海峰 仲頂得好實.....

19年之後已經放棄哂所有所謂既回憶
我只係想香港有一個好既未來

又拉黃藍
今次呢單都撐得落死撚咗佢啦
種族滅絕呀

咩叫冇得揀？比人揾槍指住？

我不嬲以事論事

我特登睇埋李榮浩老師 華晨老師
張珍老師 居然一個都冇奶住

大陸d歌手都分奶唔奶
skr同熱巴最快表態

係連登當大陸歌手必奶
香港歌手唔奶咁解

林海峰 只有柒既回憶sor

無知即邪惡

宇宙巨漿條仔係咩人
佢 D friend又係咩人
咁都有得吹奏唔係嘛

之前都奶㗎啦
出新歌嗰陣一樣成大堆連登仔狂推
心諗都幾雙重標準喎

達哥都冇得揀，點解冇人撐佢

係咪屌陳奕迅嘅人就係cctoy同黃衛兵？

睇黎香港人要睇番任劍輝白雪仙佢地

一早係藍 成日返大陸 淨係麥當勞都已經夠藍啦

好快有人會講聽歌咪聽歌點解要講黃藍，cctoy 黃衛兵好恐怖

咁咪唔睇囉，d無聊野有咩好睇

黃秋生+葉德嫻拍套戲已經得
主題曲
唱: 姜b
詞: 林夕

姜b 呢

係咪我呃緊自己

咁講啦 佢個底係黃定藍唔敢講

但佢的確係無勇氣站出來企係公義既一邊

樓主暗示完就靜咗

我姜你老母B

係，啲人又係當睇唔到
又話佢啲歌黃點點點，
首先又唔係佢作
仲要佢連歌詞都唔記得㗎喎
佢真係明咩意思？

放心，我神香港條線重係好高

真心好核突，其實一早已經講緊單春係藍，但班人扮睇唔到，直到今日出埋聲明都仲可以呃自己佢唔係藍繼續幫條粉腸兜，好撚心就收皮啦

D尿同個肝

六月飛霜佢以為唱緊竇娥冤

我神今次繼續唔會出聲，不變應萬變

啱呀，好多手足就算坐監流亡都去揀，咩叫冇得揀

唔可以咁講既

始終人唔係度 我地點跟本唔知個結果係點

唔係話我黑心 講真佢地唔係度起碼比我地一個美麗既回憶

如果佢在生好似譚伯咁 我會嘔幾公升血

樓主不如回應下？
係咪屌陳奕迅就係cctoy同黃衛兵？

過咗風頭班自稱黃fan屎咪繼續奶粒單春囉

RubberBand
小明

呢度娛樂台

所以？

E神年年都撐中架啦瞓左幾耐

鄭中基，古天樂，郭富城，或者杜琪峰嘅戲，係呢啲㗎喇。

結論係：

佢係藍既就係人渣

佢係黃既就係懦夫

所以你係傻鳩lo 咁執著

依家係佢哋無say 係俾人逼
周柏豪另計

之前兜到

呢班垃圾點上大市場又埋唔到大唱片公司，出街都高手雲集，去到台灣/大陸/華人地區又唔夠人爭。
緊係睇中19年食人血啦，黃色搵笨圈都係咁劏

落去問吓囉

匯豐都放棄美國市場投入大陸市場啦，區區陳奕迅。

咁佢黃定藍？
連仔要搵理由批鬥

班友係地獄比油炸緊

執著有乜問題？
你不如直接回應咗先？

班回憶撚係咁，成日講情懷，達狗死都可以rip一餐

執著梗係有問題
娛樂台唔係比你咁執著

但要分黃咁咪要放棄成個娛樂圈囉？仲未計荷里活偽人，NBA,國際足協

又搞鳩城城

其實企出嚟唔緊要 但係佢失業有冇香港人養佢？

係 好啱
如果家駒係咁 我真係接受唔到
而家佢仲係追求自由和平與愛既家駒
冇人challenge到佢
三子就...

一陣又炒車就唔好啦
人地咁愛國

wfc
為種族滅絕塗脂抹粉就係仆街冚家剷

Rubberband算唔算？

郭富城除左渣跑車之外, 有咩值得吹奏

WHATEVER歌手 !

但黃衛兵只係捉蟲
根本人地大把錢，仲越搵越多，最後乜偽人都唔睇

柒還柒 頂得實還頂得實
一個星期喺電台表五日態仲想點？

哎~~~~~~~so bad~~~~~~~~~~~~~~~

暴龍哥得唔得？

如果梅艶芳未死 唔知會點呢

汪明荃

我同意頂得住ge

都賺咗咁多年錢啦
冇哂又要人養
良心要俾錢先買到？
咁多人出嚟抗爭冇咗份工冇埋條命，有人養？

又鬥黃

明哥

牙臣頂唔住了

照你咁講 你返咗咁多年工都賺夠喇
面對現實喇 唔係幫奶共狗講說話
但係人在屋簷下不得不低頭
除非 企出嚟 照有廣告接 收入唔收影響 我諗好多藝人都會企出嚟
可惜中共就係咁仆街 斷撚你財路 你冇得揀

陳奕迅今時今日都要睇公司面色？
唔好玩啦ching

家強其實都算係咁

依家都仲兜到，話佢係被迫就得

原來冇代價先要守原則

泰國緬甸真係笑撚咗
唔好拎我呢啲庶民同大明星比啦

咁你試下 冇人工 你捱到幾耐？

係啦係啦 或者佢成家都比大陸綁架左
無得揀之下先咁做姐

咁點解其他人又肯企出黎呀
杜生嗰啲

蛆兒冇人講

而家唔係講緊香港咩

啲人就係咁功利主義
冇俾錢點解要支持人權
好似自己唔係人咁

你話啲細明星都算
屌你EASON都講到「人地冇錢你養佢呀」
咁唔怪得知誠哥都深黃

所以有d人天生就係做奴隸嘅材料，隨時可以出賣自己原則
照佢咁講，黃秋生蘇玉華呢d肯定係最冇撚用最弱智，為咗堅持原則寧願錢都唔搵

比著今次主角係周柏豪 余文樂嗰啲 屌撚左十世啦
咱們都是中國人 包容下啦

係啊，講緊點解香港藝人特別啲

我既訴求係返工呀

腎仔

真 咪又係雙重標準 都慣晒

單春何來失守呀？從來都係你地FF佢係暗黃
真係原來可以有得「被暗黃」得啦得啦繼續睇唔到啦

特別垃圾

總有十個八個理由拋出黎架啦
最大路咪一句 企左出黎係咪你地香港人養佢？

支持得支那單春都係天生弱智架啦，賺咁多學人講冇錢你養佢，條友以為單春係自己咩

連登唔需要有回憶

宇宙漿：想幫特首講聲加油 -2013

班fan屎唔會應你，總之單春係被迫嘅

有咪好
但都係要俾連登仔批鬥幫藍店賣廣告
真係慘

Rubberband都可以係港人回憶

我冇鬧過肯企出嚟幫香港嘅人 好嘛
辯論唔好咁肉酸喇

B

2013年你隨時係大陸食緊海底撈啦 又翻舊帳

其實係架
一開始直接表明做護旗手仲舒服
反正一樣有一大班傻閪爭住出黎護航

Dodo姐

真係 企出嚟仲要俾香港人屌

咪撚搞古仔

真，因為點都係因為被迫所以應該冇人會係藍絲

果套合拍片？

古仔支持本土電影，用香港演員

d牙都係

佢邊忽有得表？

電影版

達狗搞到連登仔心情好撚曳

千古奇冤gem，未踩過港撚俾香港人放棄但俾人講足咁多年

連登仔不願面對

其實由一開始我地就怪錯咗林鄭
可能佢成家人條命都係翠翠手上
唔係做咩要咁樣逼死香港人

三萬個警察哥哥姐姐仲慘 如果一早聽你地話resign左
咁係咪你地班香港人去養佢？
而家係咪無老婆仔女 無家庭負擔
話resign就真係去遞信先

真正踩港撚側田又準備岀黎cap水

點解你會覺得唔洗

連登仔最鍾意英雄主義架喇
型囉 威囉 夠踏馬

屌撚完香港無空間比佢創作
而家又話想重新投入香港市場既懷抱

政治冷感=型棍有品味
的始祖 哥哥

其實鬥少陣偽人係咪會死
連登仔其他嘢又唔見咁上心

究竟邊個肉酸d

人哋聲明都出埋都可以話人係被迫，講到單春唔出就冇飯食咁，人哋賺咗咁多年用咁嘅藉口駁會唔會肉酸咗d呀

肯企出來果班都唔係好需要你呢d咁冇原則嘅人嘅讚賞啦，對佢哋來講係侮辱來

要變左diddid 姐先上到神台

差巧遠喎ching

唉 又轉移對象
你咁樣辯論法 同大陸嗰啲有咩分別
人哋問 對於新疆嘅看法 你就答 你來過中國嗎 你們美國黑奴...

即係黑警就可以無負擔
而一代歌王就無錢會死？

又開心大發現
條友不嬲藍啦
死傻閪

乜鳩 我講緊要企出嚟嘅話係咪有香港人養
奶共嗰啲去死得架喇

是但求其奶

有時睇班撚屌點雙重標準法都幾好笑

講緊企出嚟/唔表態嘅人喎
關班奶共狗咩事

失守唔係今日嘅事啦 從來都冇守過
唔洗呃自己佢係黃
接受啲人明知佢藍都一樣照聽好過

黃你老咩 同m記合作

鄭中基

其實佢一開始講既野可以套落任何一個黑警同班政府高官身上
差在佢想唔想去為班人發聲
周柏豪 余文樂嗰啲就慘啦
明明大家做既野一樣 甚至唔夠歌王多
但比人屌得最大力反而係佢地

喺腦海揾返啲歌詞都覺得虐待緊自己

不過，唔聽咪唔聽囉～巴之閉咩
咪聽其他囉~

人在屋簷下不得不低頭
面對現實啦

唉
你講得啱

下乜唔係上去都唔得㗎咩

公務員

gme就真手足

依家未話單春奶共囉，係你要幫佢兜咋，咁快唔記得自己講過乜嗱，學人講辯論

比人揸槍指撚住佢地逼佢地做架
Resign左你班香港人養佢？

蘇玉華

我神：一早睇通晒

佢連自己上面講過咩都唔記得

其實真係唔出聲咪得

咪話左比人用槍指住黎講
放過佢啦

Sor㩒錯正皮先啱

達哥同阿gem都比人無理針對

周柏豪一開始都有叫人投票
後尾比人屌到咁 好想幫佢平反
反而啊一代歌王由頭奶到落尾都咁多人支持

條友開口埋口質疑人哋唔識辯論，但係短短幾分鍾就將自己講過嘅嘢反駁返，出去玩辯論比賽應該會累埋隊友

Mandy 都可以過台灣生活，做自己想做既野。 Eason 會做唔到？

I will

見到佢句乜撚「奶共嗰啲去死得架喇」
真係忍唔住笑咗出黎

頂到年尾ok?

完美演繹咩叫雙重標準，總之自己支持開嘅就算做乜都係被迫，奶共都係因為冇錢食飯。其他奶共嘅就賤種垃圾去死

達狗好多兒登仔平反算唔算

其實你知唔知，係因為佢啲普通話爛到仆街先上唔到去發展，唔係佢一撚早上左去

你講既達狗比班連衛兵老屈點同

我地有阮文安

我都冇支持佢
我一直都係話 如果有人企出嚟表態失業係咪有香港人養
不過 你講得啱！

平反你個頭咩
之後咪衝出黎奶

其實eason真係唔洗

駁吾刀

哥哥

梅姐同哥哥而家仲係度一定係黃

歸根究柢就係佢地唔憎中共 亦都唔憎人奶共你見啲fans屌人鬥黃連衛兵仲落力過屌佢奶共

香港人養左佢20年了
係香港人成就左佢

算吧啦，我幫達哥平反左咁耐，從未成功過

陣間又比人話你無point同唔識辯論架啦

點解會憎，每次翻去大把人服侍，大把錢，俾你咪一樣

問過班雙標撚未先

佢上NASA話自己from HK又俾兒登仔話唔好認親認戚，大佬真係以為嗰陣既香港好馨香啊

靜啦

仲未知連登仔鍾意既就係黃啊

咩叫冇得揀？佢咪揀咗囉，又話乜春唔講政治？
你對香港人話唔講政治，對大陸人就出晒聲明咁，
全部都係自己揀，佢可以揀唔出聲離開大陸，
但佢揀咗人民幣。

俾你燈兩燈即奶

咪撚再柒落去啦，唔夠人駁就求其貼張嘢出來當自己贏

我淨係見到你話唔係幫奶共狗講說話，然後一大輪被迫論幫奶共狗護航，最後又掉返轉頭話奶共狗去死，你不如解釋吓你係幫奶共狗定屌緊奶共狗先啦，立場都唔清晰學人辯論

咁佢立場係奶共冇問題 又FF到eason窮到唔奶就乞食咁 佢一定嬴硬既

第二個唔講
冇香港人有今日單春

唉屌你老母係咪文盲 一直講緊企出嚟嘅人

黃家駒 張國榮 梅艷芳

唔明點解有問題 不嬲每個人都對唔同人有唔同觀感 我覺得最好笑係吳孟達死個陣連登仔連一句rip都唔比人講 心諗人地點評價一個人幾時輪到你講野 有sense既講完一句rip咪一樣會繼續抗爭 係要諗到啲人講完就係五毛/向支共投降 笑撚死

奶共係為咗賺藍營錢
賺藍營錢放黃圈有咩錯
唔好鬥黃啦 blablabla

(試當真fans mode開啟中)

梅姐囉
如果梅姐重在生 一定係深黃

笑咗
人哋上面起咗咁多學校 仲笑人

咪係
佢一定係好痛苦
今晚瞓唔著

譚狗都唔係黃啦 雖然我好尊重兩位

有咩野好吹奏？唔記得689過時咩事咩

你#138個佢係邊個佢呀
你喺#156覆緊果個人係講緊單春，你#156覆緊嘅奶共狗又係邊個呀？

你一直講緊嘅只係班藍公司入面嘅藝人呀，係撚企出來果d，咪撚混淆視聽啦，究竟邊個係文盲

我想問姜B餐出左之後佢係咩人

唔好話佢
我睇佢覆啲內容都睇到神智不清

沒錯，每個人對同一樣野有唔同感受同睇法係好正常亦都係沒錯。

但問題係依家啲人係用唔同嘅標準界線去分一個人係黃/藍，好/壞。對住啲自己沒興趣/唔關心嘅人就用非常嚴格嘅標準同放大佢哋某啲行為。

但對自己支持/有興趣嘅人唔單止用非常寬鬆嘅標準，仲搵理由合理化佢哋嘅行為，咁樣做比較完全唔公平，所以點噪都好，點都係呢班人講曬。

14年仲大把人藍19年轉黃添
但都認同唔好吹奏

最後一句屌你鬥黃
或者話人地唔咁做就無飯開 贏撚晒

轉左聽陳卓賢好耐

有咩失唔失守
從來無期待過

羅記都有艾辛繼承

唔好理條友啦，駁唔到轉移話題嗰個咪佢囉

咁撚有錢都無得揀？
退休都夠過世啦

丹尼神

你講個問題根本唔係問題 自己關心既人你當然係會比較了解同有好感 所以你會唔會咁易評價一味講佢係好/壞 唔關心 vice versa

第二 點解人地咁講一個人點點點你就要信？你唔識自己分析？

我立場係我有個句講個句 我點定義黃關你撚事 我對得住自己個良心就得 你覺得我嘅黃唔夠黃關我撚事
我點評價人係我嘅事 對住啲我熟嘅人我當然有私心但代表我唔會理性分析/ 非黑即白話一個人好定壞
至於你屌啲人會隨便批評佢哋唔熟嘅人 呢一層當然
我都會咁 但我下次會嚴謹啲OK？ 你唔同意亦都可以judge我 但講嘢有point啲 k?

Sorry..無當過呢班垃圾係回憶

遲啲記住同啲宣誓既黃絲區議員同公務員講

其實要撐咪繼續撐
只係唔好合理化佢呢個支持種族滅絕嘅行為
幫人諗埋咁多藉口去兜
人地出聲明都係為表忠，你地咁係倒緊佢米咋

哥哥唔知，但梅姐一定係

證明藍係世界趨勢
黃絲快啲轉藍以免同世界脫節

發哥

我諗你完全沒理解到我想表達嘅係咩，或者你完全沒打算理解。

你講得啱，自己關心嘅人你唔會咁易評價，但我指出嘅係因為支持佢嘅人關心佢，所以果啲人就可以用唔同嘅標準去judge佢？

第二，我打嘅回覆裏面從來沒單方面相信某一方嘅看法，我唔明你點理解我嘅回覆係我信哂人講咩。我打上面嘅回覆就係我自己嘅分析。

第三，我上面係同你討論緊啲人嘅標準問題，從來沒打算亦沒興趣理你嘅標準同立場係咩，討論區就係有唔同立場嘅人先係叫討論區，呢一點我沒打算去干涉你點諗。

可能我講野真係沒point，但係我諗你嘅理解能力有好大問題。

哥哥一定係大中華膠

你先係唔了解個個 所以先話人唔明/唔想面對你似係想成個黃色光譜既人都有對全部人有統一既評價 你唔同意人地咁評價一個人 你係有責任去比proof人點解佢唔應該咁評價 正如吳孟達fans會argue佢過往既喜劇好有價值 但之後都change唔到人既mind的話 就係關你撚事嗱 我一直唔明點解咁評價一個人都同人嘈

佢就係仲想做先無得揀
你估好似連登仔咁上網講野就大大聲 出黎遊行以為好撚偉大 而現實係明知無影響先會表態

Gem之前好似都冇做護旗手？點解一路都冇俾班小粉紅屌既？

況天佑係咩人黎

係紅溪村中国人

gem、林峰

為 GEM 平反
唔使好似D "香港明星" 咁奶共都搵到人仔 ( 暫時)

實力

羅記同艾辛都紅底喎

試當真班人又出黎咬你架喇

咪屈哥哥世一

張國榮有支持平反六四的

咪就係
其實班偽人可以收收口唔出聲咪算
家陣講到出口仲成大班黃絲幫口
我係單春喺背後睇到真係笑到收唔到聲

今次奶個光環易拎同埋佢覺得冇咁直接傷港人感情 對佢黎講絕對係最好奶既機會

其實係大陸唔賠打官司你估會輸咩，你又吹佢唔漲喎

要求低到呢

警察咪又係為人工
不如叫佢哋做手足啦

梁振英都有

人地只係不屑理你香港

哥哥藍人黎

班死忠真係好肉酸

Gem同達哥真係千古奇冤

發現你logic幾有問題

首先 如果佢完成睇唔起香港 咁就唔會唔做護旗手 咁幫到佢大陸市場更多啲

其次 今次新彊棉同香港一啲關係都無 佢都無同割Nike 咁又點解釋? 不屑大陸市場

你咁低智係得5毛可以揀

家強黃
佢話好想新彊玩
微博直頭黃絲帶

Beyond黃家強：不用去新疆玩了，香港更好玩！

如果當年個環境唔係咁 唔知而家GEM會唔會繼續係香港呢

無回憶過

單春幾撚時有守過

你都on99嘅

閒時就屌走人

到有咩事就叫人手足

明明人地由頭到尾乜春都冇做過

佢心裡面應該會叫你企開d啦屌你老母

情願佢返大陸紅
依家所有華人地區都識佢
留喺香港最後只會好似容祖兒咁
變咗乘風破浪的姐姐

講真大把人抵屌過GEM十倍
要屌唔緊要
唔該公平啲屌埋其他

講左咁多年都仲係689 就知GEM最近無野好俾D HATERS講啦

你咁中意翻舊帳 不如講下689仲支持過平反64 TIM

證明msm影響力幾大

咁又係話哂佢咁有才華 香港真係唔啱佢嘅 只不過有時候覺得好可惜

紅到唔使做

我只想問 佢新彊無割 就已經證明好過晒EASON班無良知嘅人啦

呢點你認唔認同先?

香港唔值得有佢

佢係香港因為唔肯陪老細上床 一直班人杯

好在死左，如果唔係好可能幻想破滅
起碼依家形象仍然美好

BCI自己都跪低，悄悄地下架

汁

老老柒柒 你唔係當單丸陳係中立呀

Eason又好等job開?

有冇detail

牙Gem好似連護旗手都冇做

四大天王除咗劉德華

咁都俾人反左咁耐 算唔算千古奇冤

單丸返去食紅雙喜啦，把聲沙到柒仲出mama尻叫

佢有話自己係黃？

陳偉霆eason呢d夠做啦

一日未死 一日都有機會轉黃 特別係呢班偽人 扮嘢係佢地職業

繼續聽方皓玟 Rubberband

尋咪又支那片

支持過689俾人屌都好合理姐

所以而家咪為佢平反囉

日久見人心

出現了

家駒真係唔敢肯定 但梅姐就黃撚硬

佢係今夜不設防講過
佢係討厭政治撚黎

周杰倫都係咁講
不過有錢都去奶
張國榮晚年拍戲, 點都要去中國拍

你又知
聽聞過傳媒當年針對佢係因為佢唔陪老細上床
所有有其係瘋狂寫臭佢

家強算黃啦

Kelly

微博 冇睇
不過記得幾個月前fb出過一句聲既

正常明星洗底係深黃撐香港人，唔係隔得耐咗時間流逝就當件事冇發生過

阿姐喺2019社會運動死咗人之後都喺ig貼過白花聊表心意

但我從來未見過人吹奏阿姐係黃係同路人

咁作為老細又好難忍。。。

成班兒登垃圾真係雙重標準狗黎 你地d心愛既youtuber幫中資賣廣告奶下共就冇問題 人地都係奶下共割下addidas又屌哂鬼

太貶低手足個term 喇

如果未死都可能真係幻想破滅

如果張國榮在世 應該變左譚伯之流

好撚簡單 呢啲就係道德決擇位
大大個新疆集中營係到
當睇唔到都算
仲要表態撐
我屌
藝術工作者無風骨無靈魂叫人點叫人信服
以後唱下口水歌算啦
陳奕迅你以後都無資格唱六月飛霜
今次真係好撚失望

到你搵錢要表達，你都可能會咁

LGBT好少藍底

鄧紫棋告誡香港青年要愛國

睇唔到

唔知道

唔記得

冇聽過

如果GEM咁藍都可以洗白，咁大家應該要原諒周柏豪

黃秋生嗰陣都好似支持689

佢就算唔想奶都會比佢老婆都迫住奶啦

香港人真係冇欠佢

識當真啲fans咪個個都係咁囉

台灣大把藍LGBT 次次走出黎支持國冥黨都俾人恥笑
支那都好撚多LGBT小粉紅
講香港我都識唔少港豬LGBT

罪名：

身為香港歌手竟敢上ATV節目並使用廣東話
（擺明落鳩一台獨大TVB既面
網上B毛絕對唔會放過佢）

林鄭都無得揀

兩公婆藍到發黑

勇鬼咩，夠敢勇viu個電視牌都收返

啱啱先生完小朋友，你養得起佢？

你地逼啲藝人唔揀即係逼人退休遮，咁大利益衝突擺係你面前係咪個個連登仔都咁清高先

我都知上黎鬧兩句好容易

佢係可以選擇唔奶嘅，不過佢都要考慮埋同佢一齊搵食個班，佢無show開，無歌出，大家都手停口停

咁嘅情況真係無得揀掛

古天樂晨早都輪呔撚啦

連登只聽hocc 黃耀明

隔離國家嘅嘢, 香港人出咩聲? 64 關我地咩事?

你問下點解黃圈養唔到歌手仲好啦

死左既藝人

又係呢d垃圾point

你係驚冇奶粉錢既 就咪出黎講政治
做個沉默既偽人咪算囉
你自己插隻腳埋黎 見影響到個銀包就講埋d藍野洗底賺人仔 人地咪屌鳩你囉

老老實實 一個10幾歲既學生都要流亡
大把香港人拎住幾十萬都照走
陳奕迅喎？ 就算佢一分一毫都冇 淨係靠個名去台灣都唔會搵唔到錢

阿gme唔洗奶咪又係照彈起

反而你個eason 香港紅足咁多年有地位有人脈 臨老仲要奶共先賺到人仔 係咪應該反省下？

咪柒啦 成日講到唔出聲就比人封殺
而家大把人冇出聲 睇下佢地會唔會收皮囉

根本就自己過哂氣 要用埋呢d手段去吸引人氣 成個陳小春咁

佢地根本就憎達哥,唔抵得甩皮甩骨都咁紅咪借政治行私怨
對達哥就兇狠
一燒到佢地黃子華,eason,古天樂(條友起碼學校幫人作育英才)就極度寬容

即係借黃藍行私怨囉

睇錯GME

失敗到你而家先覺得佢奶共前幾年盲撚咗？

其實我想講達哥都冇奶共 只不過係做同大陸公司有關既工作 從來冇講過藍野

比人屌到好似十惡不赦既原因都只不過係19年最激果期 冇表態講黃野

不嬲對呢條撚樣冇好感

exact7ly
個時個個鬥黃
成班小粉紅咁迫人表態
唔表就網絡攻擊到表為止
連登仔果然都係有小粉紅基因

達哥咪成功例子 比波台狗係咁抹黑奶共 唯一奶共罪證就係19年出聲出得慢

由唔出聲就要比人瘋狂狙擊屌老母

到而家 出完聲都成班fans支持 班fans仲可以大條道理對住屌老母既人講「佢唔出聲表態冇工開你養佢呀」

達哥真係時不予佢

人不嬲雙重標準
不過今次雙重標準撚都撐唔落

無記錯佢以加係無唱片公司，所以佢真係有得揀

eason又話成team人要養,達哥唔通唔駛咩,咪一樣成team人跟佢
咁王晶仲撚多人養啦,成棚人等佢開戲

屌，我係中國人

公務員手足都係政府藍
佢地無Say

所以我身邊仲有好多會一齊遊行既公務員

狗都係因為公司藍 佢地比人炒左企出黎搵返3萬既難度好大 先含淚揮棍毆後生仔 請原諒

葉德嫻呢？

感覺好多明星其實其本生存係平行時空, 從來唔會關心周圍發生咩事 唱歌係好聽, 演技係好好 咁又代表咩? 只要唔會影響到佢哋自己嘅人同事, 佢哋又點會理 我哋越吹奏佢哋 佢哋就嚟地面越嚟越遠, 遠到根本就唔會望吓地下發生咩事 根本就係兩個世界嘅人 又點可能期望佢哋會有同我哋同一個睇法?

陳奕迅正奶共狗.

識波

Eason咁耐以黎撐過幾多次社會運動？

上春晚又點吖
Eason夠上春晚啦，大家咪又扮睇唔到
我鍾意你嘅，做咩都有得兜
唔鍾意你嘅，乜都冇做都係罪人

周國腎

佢第二日已經表左態，但黃衛兵唔滿意

你咁講，其實好多國家唔洗理香港

講到好似黑警有得揀咁

咪係，鬼叫佢老婆大洗咩。你睇吓伊麵同蒙嘉惠令人羨慕

講到有得揀唔交稅咁

係想割都無得割呀？
如果有著數，佢有得割？9秒9割撚咗呀，老竇都無臉俾呀

和田光司

或者咁講啦佢明黃都唔會搵到咩錢

佢份身家食幾世都食唔完啦下話

好多人淨係睇到你呢句嘅後一半，前一半係當睇唔到

錢有人嫌多?值得為左你班香港人犠牲?

因為佢當年得罪曬商台班DJ

張國榮有去民主歌星獻中華

不過肥媽奶撚伯都有

啱呀 所以林鄭同班黑警做得好啱
人不為己 天誅地滅 你哋唔好鬧佢

都？一早奶緊啦係你班友自己鍾意就我睇唔到 同屎當真一樣

做乜9
佢上海出世上海人
奶共程度同E神容姨比天拱地

有無聽過中共不得於中國
知唔知邊個講

有人話佢要等綠卡先唔出聲喎

都失守？
冇擁有過嘅點樣失

點會失守
仲有被迫，曲到直，暗黃既張張敬軒呢？

唔知樓主 都 乜撚野
本身就係藍

單春不嬲唔鍾意香港好多年 係班信眾一味死撐姐

唔好一廂情願當郭富城係啦，
佢只係玩得聰明啫
佢同chi lam都係藍

Eason狗嚟
奶到咁

波夠大

冇

但係語境係民主中國

啊，桃姐，杜汶澤，林夕

唔好抹殺黃artists

嗰個年代個個都中華膠
但佢有份參與黃雀行動
都算係義士

連登仔坐左幾耐? Eason 十年前已經奶共啦

羅文，廣州人落香港。
家駒？ 睇下剩返果3個。
張國榮？ 離地到咩咁。
係梅姐得關門弟子何韻詩可以勉強做個參考。

屌你老母臭閪 張敬軒就得 gem就唔撚得

樓上勁多臭蟲論 轉返殘體字同大陸人思想無分別

有錢袋咪又係奶 有錢你唔撚奶咩

黃家強有表態

羅文個個係咩理由
梁天琦夠係上面落黎

真係到呢刻都無出支持新疆綿

GEM ，起碼好過 GME 啦。

開波啦

一d都不出奇
平行時空下
如果李小龍 哥哥仍在生 可能都係另一個譚校長

j 下姐，反正死哂，我就話呢4個都似衝衝子

關淑怡 彭羚 軟硬

屌過
其實宜家算封殺左
大陸少左好多show
去台灣多

大陸讀過中學，50年前落香港，而家年過65既老野，呢d阿伯十個有八九個係紅，直頭支持出老解，仲要係一街都係。

你搵個後生40年，兩三歲比屋企人帶落香港，
崇拜教主國師既年輕人，有咩可比性？

可以鞭了

HOCC

係啊 唔支持嘅話即刻俾人割埋剩返個粒餵狗啊
你都戇撚鳩

啊paul以前唱過咁既歌 依家變左啞巴

黃家強12年反國教同19年都有表態

舊年都有
係啊paul 完全唔出聲

朱茵好奶共

所以家強跟左日本妹真係好

呢班自稱黃既擺明係港豬

都唔知你呢啲乜撚野道理，仲on9過血統論...
我老豆夠係支那出世仲當過兵添，依家咪一樣咁撚黃，佢身邊一樣有啲屌鳩政府既老友，黎左香港幾十年乜柒思想都改到啦

頂到依家算係咁，好似都冇護旗手，今次全世界差唔多時間做同樣嘅嘢，都係官方壓落嚟，要賺人仔就搞成咁

你果然係全職港豬喎

唔知3子會唔會有機會夾返呢首

你老豆後生當過兵而家黃，
就當出面d文革游水落黎既老野都係黃？

你真係太天真，出街望下d老野啦，
搵個見住強國壯大而家老懷安慰既，
我係中國人而自豪既老野，其實一街都係。

共產黨要改變香港人既思想，唔好話而家，
50年前左派炸彈人，40年前司徒老人，
30年前支聯會已經做緊。

其實佢就算唔出post都大把支那人繼續聽佢唱歌，就好似佢呢世都唔出有關香港嘅post，一樣大把香港人爭住幫佢護航。依家咪幾好終於歸到邊唔洗兩邊都討好，係睇香港人仲會唔會繼續俾佢食兩家茶禮啫

呢到我頂住 巴打有咩事走先
一陣成班軒粉走入黎

成班雙重標準到仆街

一樣大把傻閪千個百個理由咁拋出黎幫條單丸護航啦
上面已經有個

人本來對每一樣野都親疏有別 除非你無人無物咩都唔CARE
你仇人犯法你會第一時間影相報警
你屋企人犯法你唔即刻報警 唔通我話尻你雙重標準咩

死左果d咪得

總數一定係黃多過藍,
睇區議會就知
真係咁撚多藍駛9改選咩

嘩真係估佢唔到
之前佢咪同梁振英行得好近

吓？
郭富城藍
張學友同劉德華紅到發紫喎

可以聽埋許廷鏗， C AllStar，周國賢，Juno，Kolor，Tonick，鄭中基等等

撐闊d，唔係本地樂壇真係頂唔住

佢比人昆左去宴會 以為係普通人 點知係689

佢唔係一早撚軚撚？

達明
天問後未變過

自甘墮落
Adidas 份約夠食幾世啦

其實唔冤
佢仆咗喺同梁振英加油

算9數啦 單春其實一早都奶共架啦 上咁多大陸節目 唔通你期望佢出篇千字文屌支那咩

岩啊 講無得揀一定未輪到佢

哥哥九成係藍

哥哥係黃我切乜都得

你生活係平衡宇宙？？紅到發紫